[求師兄師姐幫下手］ou nursing一問

小弟係19年dse考生
Best5-21 4+1-20
今年year1去咗東華讀nursing
跟住今年咁嘅情況
覺得自己同冇讀過冇分別
諗住用19年嘅分rejupas
諗住轉去ou nursing
睇返啲資料話收分19 20左右
自己21應該都冇咩問題
但係有個師兄話自己21都入唔到
所以有少少驚
想問下有冇ou師兄師姐可以指點下小弟
interview有咩要注意
形式係點樣
中文定英文
21分其實穩唔穩陣🙏🙏

識人19 20入到
其他問題答唔到你

Y ou nursing

19dse 4+1 20分
果陣擺ou nursing A2最後冇收聽到frd個frd 21分ou又係冇收，但又有20分嘅俾佢收左不過都分享下果陣去interview 筆試就係俾咗條題目問做一個competent nurse要有咩特質（類似）要作篇文俾佢，面試就都好hea，當時大約7-8個人一grp，入到去個prof問一條問題，具體唔記得但好似關於校園生活，隨即自由討論，最後個prof話希望到時見到大家，就完咗

咁你讀緊邊間

去咗做太空人

入番三大好過ou la

都係嘅

啊 唔記得講返 係全英

19dse best5 20 ou nursing 擺A1最後入咗
我嘅Written test係three expectations of being a nursing student in ouhk 寫30分鐘
然後group discussion就係器官捐贈率低嘅原因
我嗰時係成十幾個人一組 傾20分鐘
所以要主動啲進取啲 加油啦